[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [355] 今日冇抽慕慕個身好痕

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍絆日」舉辦公告
‧★5角色、龍族的初始「出現機率」，將由平時的4％上升至6％！
※如召喚出★5或★5精選，出現機率將會變回初始設定值6％。
‧追加「失落龍絆日」期間限定角色（龍絆日Ver.），相關角色僅於本活動期間中登場！
失落龍絆日舉辦期間
2019/05/27 14:00 ～ 2019/05/31 13:59

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

慕慕我不能忘記你

抽左未

買

暑假 或者年尾

一早中左

睇下d模型清成點

多謝

轟李嘉誠用潛規則謀利 內媒：蛀蝕中國經濟

加速死亡

連續幾個po個topic都有慕慕

熊YEAH英文名係咁叫TOM?

龍藥同王之威嚴max都係+10%
龍藥有多？

係咪*

下個post要叫
慕慕我不能忘記你

有冇人連刷20秒老泥

講返慕慕...應該邊隻留邊隻走？

是但拎走一隻4gaylo

想丁山貓紋

留名跟進

垃圾post
我真係扑中海豹,依到會得返自己係到單機

唯我清泉

我都清泉，我已經抽左37下

我果隻係山貓
貓貓下生到變埋完美藍雙

37下10連?

山貓雙色

重點好易黑哂成塊面咁

Gameboy仔獻上警世圖一張

37下1連

80抽唔中

200抽先抽到

藍面罩咪得

我隻妹弓就係咁中
金變彩

山貓重點藍白手手

會唔會好難lol

要唔要我出圖鼓勵

山貓藍面罩白身會易D

原來偷巴打圖
偷左個YouTuber

點解無人討論？

Wfc

好靚仔

Noe 妹 po你個隻睇睇

速刷連刷阿耆尼 冰槍+龍化 965-3420

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [352] 兩點準時瘋狂抽 慕慕

#764 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

追蹤佢

慕慕

我不能忘記你

肥鳩鳩

是唔是男仔

毛黎

女女女女女

都係肥鳩鳩（虛）

識養一定養貓女

成日摸佢肚肚

仔可以一齊打丁wor

佢會叫你幫佢打

摸手手

Sorry擺錯圖
呢個先係

訓練到佢食零食會比手手

noe大師

我訓練到佢一餓就識叫
24小時運作

為食既貓好易養

虐貓

食到糖尿病

我隻貓好小會叫
佢把聲超好聽

嘿，我是悟空！ 我在三藏下學習，我是最好的 在封口機的歷史！ 密封古代麒麟文物需要成熟 - 這是你仍然非常缺乏的特質。 嘿，等你。 我會告訴你我是多麼自然！ 即將到來的失落的龍絆！

食極唔夠肥到瓜左

嘿

學咩

密封古代麒麟需要性愛

係咪我中文差, 我睇唔明

賣li馬梳 賣li馬梳 賣li馬梳

屌,2彩跌隻尊(8500露)同風法落黎

尊同火劍點揀好，兩隻都勁

玩緊20秒老泥

唔用奶咪得
尊 火紋劍 妹弓 龍母

有冇隊

ＧＯＯＧＬＥ ＴＲＡＮＳＬＡＴＩＯＮ

街場, 得一場過到

我試過將佢翻譯做18個國家語言,但我係連1個國家語言都未睇得明

好多傻仔 過到就唔續

好矛盾 冇回啲帝超 虛空冇得auto

個活動完全係墊慕慕
WFC

好多博懵...
用4星龍

邊位巴打,好靚仔
今晚又有新野j

唔好同我爭

妹弓唔拆得 雙抗萬用
剩低係睇 劍 定 刀
劍要一開波食大招上buff先快 AI控應該一般般
刀長期10%攻EX

一係刀 一係劍

你諗你

我地派6又BB/佬都屌打佢啦...

我最多同你share 一隻腳比你

我都係4星龍 有兩條利維就過到

我要哂.jpg

我唔講野
驚佬嬲左我

冰G真係好撚好玩

扑左 bye

唔通係佬黎

咪係

乜狗屎都utube 爬

唔好影衰佬個名

佢好靚仔

佬
佢好佬架佬

漏左靚仔MK程添

目前因為10%沒拍著攻擊性技能既卡
慕慕打raid以外唔會取代其他三隻

但打raid就慕慕優勢比較大 因為100%開場
然後招龍技係打大目標愈勁 所以

雷鷹auto最好全近戰防刀口 妹弓唔識閃紅圈冇輸出

教練8號食唔食飯

唔理youtuber定twitch都好

程巴,吃我一棒

搞咩比人貼左上黎

有靚仔齊齊share

Dragaylia

各位gay test fail

Hi Tom

係tom bb啊

十抽2隻5星歐洲人

呢到好多GAY佬
酒仙

你地唔好咁痴線啦

你也是叫GAYBOY仔

依到歐洲人多到,就算唔post出黎都識係其他地方發光

又想我po圖

雷鷹單刷好穩 手動妹弓 火紋劍 尊 火奶
有時快過街場過

好詳細

又扮野?

好吋

又想出閃光彈

睇唔透

利申6-7千 1條40攻暗龍

要求置頂

其實我都中左

閃到睇唔到
我隻眼啊

驅驅邪嘛

未抽

抽中

4隻5星癲

可能有FRD通知佢

牙tom

閃到睇唔到

痴女肥上線了

丁左未?

應該係龍母黎

唔準

咁見到__咪仲痴女？

無可能

佢比jon吉死左了

見到

係下線了

Yeah
Go to school by new bus

貼第3次做乜

見到lo
要下線換內褲？

有無人想玩24秒慕慕
抽唔到但係想屌到佢乒乒乓乓

仆行返工好悶

熊yeah
Come

齊發功

貼三次都係輸比劍聖

How ？

Ok Show blocked user - 新北市又加分

Oh you go to school by new bus *3

I dunno

請珍惜MUMU

開唔開心好?

一半半,好過得1個8000露

不要再說了

要拖地啦

5彩 唔歐唔非

人同人既差距
人地1抽就慕慕
我抽幾多抽中幾多5星都唔會有
你永遠不會成功就係講緊我

5彩個機率係幾多

0.06^5

火山搵唔到攻略D技好難排呀呀呀

是咪唔夠輸出？
定係斷唔到招

技都唔排

200抽完仲有兩張10連

Why u dunno

咁你見到6又bb點算...

唔識排

同時見到6又同佬會點

主號抽唔到

嬲嬲地淘寶10蚊買個初始號，有10-22張十連

浸左間餐廳

要上新聞

要放定個遙控震蛋

英文巴 平原邊關會好卡？

我捐1蚊美金
震下六又bb

淬練要咩屬性好

我淬晒爆擊 攻擊

出唔出黎食呀

差35000-50000血
要再谷啲輸出

左邊d裝爆擊
右邊d裝攻擊？

係咪搞錯左d乜

原來慕慕防火燒同暈

用mumu打mumu

未來係咪會有風屬怪識異性狀態火燒

唔想比人笑

瘋mumu

孫悟空掛 擺明做球關

唔怕啦

S巴 啲海豹一般幾耐先潛返水？
完全封鎖咗幾個 但都block唔哂嘅

唔block咪得

除左s字頭g字頭既可以鎖曬佢

我都比人佢地笑慣左

唔驚啦

見一隻扑一隻 扑下扑下就會感受到佢地潛返水

U real mk wo.....

我地打到火山咋 佬

6月8食唔食野

放棄啦
Sba睇唔到

唉 又笑

S巴新北市叫我幫佢傳話

夠薑你咪唔好解我扑囉

食女無數wo u

令仔真好

好串呀

現充一葉去左邊

Ok

重點係auto 唔使理

打街場開場直接斷線打分分鐘仲快 d ai識避順時針

神呀

幾時醫返佢地對眼

但真係斯斯文文幾靚仔喎

點跟

蛇B

龍絆令仔三巨頭
程 佬 六又

龍絆金毛獅王-嬲

禾大佬話野日日都要食既

淬練加咩好

中神嬲

又屈

係正正常常樣衰

龍絆金毛歐王 神嬲

連樣衰都要同我爭

6月8 come ng come

搞大佢

姐係黎唔黎

個個已讀不回我

Me真毒 不了

直落貓cafe

現充confirm

Mk confirmed

佢地睇唔到

無聊比十蚊買嚟抽都幾好玩
跌彩落嚟會好開心
純粹滿足自己

記得開埋架newbus黎

Bus newbus

有無邊間有布布撚

睇下呢兩日抽唔抽到慕慕先

唔去貓cafe
直接課金比主子

聽日2:06會中

慕慕武技跳到八風

d石就黎單位數了

任課架喎

上次仔10%就用晒

帶唔到返屋企住

你未中咩?

又扮唔中

原來扮野, 嬲null

出黎啦

シャルル真係巧巧聽

太多靚仔 唔想最後既自信心都無埋

有無3場真水

正想問

得6又男神

真水
6959141
唔準掛隻火雞入黎

0781619

打夠料做V534, 有冇人試20秒慕慕

以為自己係單眼妹

希莫鳥把聲好撚煩

Don妹

笑左 肥婆原來是咁

6371796
-DON

有咩咁好笑

85lv 三突利維坦同28 27 建得唔得 其他野都齊

出黎牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

晏啲有冇人carry老泥

冇冰雞

橙牙

毒J 抽唔L到 不了

嘿嘿個ME2好想要

抽到火雞就出

咁課金未

沒有回應

禾差一隻人又可以儲水晶

新玩 買首抽揀緊
想問係咪龍緊要過人

拒絕課金

發生咩事 好遊戲不支持嗎

都重要 因為有d限角唔知幾時先抽得番

好sad

??

200抽無慕慕 得d2打6

唉 希望中頭獎比我追落去

遊戲太多 支持唔到咁多

Think too much

一齊輕課龍胖 跟唔跟

隻驚咁好玩我都想支持佢 但係佢唔支持我

睇人割雙眼皮啲相真係幾好笑

我可以轉雙眼皮

諗起加埋鳩射咗3萬6石落夏迪同追火弓就想再哭一次

呢句幾中肯

我仔個同學阿媽有次割完之後去親子旅行
果兩條腸笑到禾

下次會還

而家連地拖都有gay

大約要幾多個月先會派返呢個數

3個月左右

我有個同事 水貞開始玩 自己刷左水貞聖誕水短
之後抽中家康同GG 火紋齊左3隻 失落日齊3隻
仲要60%攻龍齊 有斧頭妹有熊貓
但佢 無課
已經真人封鎖左佢 想棄驚

上次火紋隔咗一個月我都好似收咗萬幾石

鬼佬公司打工

通常唔課先真歐
啲淘寶ac眼都凸

咁都好d
我月供晒堆龍晶大馬鋼鎖匙
一個月應該都有返30大抽

真 決定唔課
夠哂資源打下條真龍

巴打我明你既錢點洗係你既事
但匙其實最多只值9000露

你同事係歐洲人

咁8號食唔食腸腸

一係直接4200 一係要4000+2key
我情願要2key算

你唔洗幫佢擔心錢嘅問題

牙拖10500先有露卡

收皮啦屌你老母
係咪好能好打牙 隻秋牙八婆

真風隻揪

揪下冇奶邊個死先

講起真風，琴日中完mumu，宜家鳩打街場都開到箱
爽能到牙

唔啦 你地食
間野幾正 不過有限時

尊尊：一般貨色
有慕慕嘅尊再勁啲

而家去撚番場唔落真風卡尊尊先

好彩禾未畢業 仲可以激情真風

諗緊好唔好升尊上50環
點睇

唔上都得 周街都係

兩個帳號應該玩邊個？

1.

2.

尊尊裝寶石同日出儲技勁快
第一個三風前就儲好

好似下面好啲
不過上面又有爛叔

上啦

但兩個ac都冇火紋同家康 建議你直接淘一個
打死唔課另計

街場真風做乜9 成堆3千幾戰力

開未 想玩慕慕

試緊

公平咩

手遊末日 美國兩黨對「禁止遊戲開箱」法案達成一致

明碼實價

好事嚟

2

狼妹

下面都有

真風5510718

其實下面好啲平均計

個名進化左

-2

都係重生買淘寶AC

d龍冇4突唔敢上黎同大佬玩

入黎未 真風訓住都嬴

入啦，訓住過

開街

冇補

1p太勁用唔到100%被動

出十字前秒咗佢

上280 下260人仔 邊set比較好

謝carry

隻虎牙好正呀

上

d技太華麗

華麗到睇唔到龍頭

咁先值

係，間唔中都會開唔到

即抽

今晚拉拉又維護

中左要出黎食腸腸

下面有尊好啲
但兩個都無火紋劍既

有無20秒真火團？

下好D,有狗女有尊

Bye

唔中都要出黎食腸腸

但下面冇風攻龍喎

即抽啦

下面果個差隻雷鷹就可以打哂所有真龍

用奶 done!

用火短打真風？

風弟

20秒真火團-2

抽慕慕咪得
中慕慕點都易過追熊爺雷雞掛

1100 一小時真水有冇人

唔該巴打們 咁買下面

有咁易抽咩你問下啲非洲人。。。

有無齊哂三隻火紋同家康架？

隻暗龍有無用

想要慕慕

雷雞容乜易, 你望下上面

玩野呀？點睇呀

呢個pool
好多雷雞同熊yeah

自膠係呢隻

光老夫多d, 中左3隻

今次我冇重複中 我想要多3條老泥比禾慕慕專用

拆虛空武唔記得拆4星嗰把, 要再打老泥刷料

無顯示4星 好大機會入面有nigger刀 4星龍都打贏junk水啦

黑人刀係真水殺手

想抽多兩條狗女

慕慕跳8風太型了

狗女比尊尊 老泥比慕慕

慕慕呢

手痕了 抽下先

3突金閃閃了

推爆慕慕對奶

推得爆咩？慕慕G奶

美國過左遊戲賭博法案
龍肥遲下會唔會唔俾抽野執柒架
其他驚唔敢講，龍肥世界驚黎，美國一立例佢實要改

有保底算唔算賭

整好武了, 20秒真火要教官定皇冠卡?

到時轉月費,我大龍肥

好似只係對未成年人

好想要熊yeah

睇你用咩角, 單眼妹就熊貓, 其他就雷鷹

為左1個角色突爆1條龍 好dun本

射哂火紋石都冇慕慕
維巴check email

係檸檬呀

有冇

慕慕？有呀 2隻

冇

我角色數得96

未成年唔俾課金

你明明有3隻

佬11點 1小時真水?

2場真火/6場老泥

11點未得

潛左水去邊？

今日係星期二喎

有冇20秒真火?

要1115左右

邊個話龍胖易抽出黎面對
我射左4萬幾石

有冇證據

真火2場 / 真水2場 / 老泥6場
有冇John ?

呢度唔係法庭

我對眼就係證據

我抽左10萬石先中慕慕

開未

開咩先得架

水火都得

不過火要有奶

0106050 真火

我維中左未
我想玩下幕幕

OKOKOKOKOKOKOKOKOKOKOKOK

我抽左十萬美金

-1奶

買左首抽LU，開始玩

超人棄

練火先

大奶奶呢

轉水?

3935238

-1-1

真水-1

絕代商驕個蛇蛇都幾正

-1啊

打唔打真風

其實拆虛空武既用途係咩？升到上v530 再拆？

Weak

想打 但係troll

想唔想睇我張圖

WHY?

一齊troll

下個活動要用火屬

3場OK?

打下個活動

西游記好似係風

抽女體八戒

3000蚊大陸機又幾靚仔

話時話

又火pool?
性轉老牛？

腳呀

咩配置？

真風仲洗唔洗風符?

抽唔到泳黑

自己換咗個SSD

普池不抽了要儲石

想打真風 禁木木OK?

咁我玩咩

係咪得我唔中

召喚alex 熊喵喵 一頭雪水

我大赫德嘉先係王道

求咖哩 708 4745 真風3場

火短世界第一是常識吧

火屬TOP3 火短 火短 火短

個3p

-1 大神

唔記得點打

啱啱買咗個20張十連2萬石初始
抽得勁爽

3p 4p

3個GO得啦

Why

禾妹弓係禾仔ac度

我唔信 點解會跳唔到風

有冇片

終於有得玩妹弓

3p訓左地

我都死咗

比多次雞會我

唔跳8風不如唔好玩

咁點算, S巴都要跳

再打

今次一定跳到

不過你fail

跳唔到抽一次10連 971 1854

失敗奶成功既老母

有保底咩？

教官同龍化

拆534黎整多幾把530

買左咩首抽

準備跳果時法國未儲好技 唔計

淨係突咗狗妹 如果有冰槍下隻係咪應該突利維坦先

YES

要上到v534再拆？定v530拆已足夠

跳水隊 卒

又死咗

未儲到技 唔計

我係咪太早走

有無20秒真火？

點解要咁做

有

幾錢

今次一定duck

532 7287 睇NOE妹跳水

慕慕巧大力

想知而家幾多抽

打得好快

100抽了

0

有無直播

開台pls

直播未

在 ！

仲有無兩個

跳到

點解打親都唔覺。。

想打真火入門

我都跳到...........場

開 我繼續

開晒週箱未

第一下跳到架

好似遲咗tim

呢兩日推得咁快 追post好吃力

需要咩配置 想跟

仲有兩個

打入門會用咗個quota

我得垃圾莉雞可唔可以瞓真火一場拎稱

開埋真風先 我陪你

都得

冰槍，虛空530，背水符同龍化符

想跟

769 4918 跳唔到抽30連

跳到一下你抽一次10連

求房id

差香港跳水隊NOE妹

20秒真火 4537230

找左數 中左籣叔

無石

珍吾珍呀

屌好似乜屬都有5星，係火冇

有圖未

而家抽啱啦

4537230

扑得

珍系有圖

拆虛空武做咩帝國先有拆既價值

等一等

找數有好報

係咪打場真火

訓地 跟

....

我瞓地OK? 我未打過

莉莉應該唔會死 應該係

-1

屌唔到龍胖日木木屌住真木木先

我都未 都係唔搞事了

洗唔洗帶受傷交給我?

有冇人玩真風4dps？

S巴有朱古力奶

20秒真火4537230
-1-1

求3大腿 740 7554 場主ON9仔唔識打

比個仔重生

你識唔識拉頭

嬲巴見到莉雞就走咗

16人仔

掂過碌撚

-1大神 740 7554

可以屌木木了

2315了 唔知巴士嫂放左人未

好抵屌

可以返黎醉曖龍絆

比唔比粒金鋼晶雷雞好 差一突 但是又好似無咩用

雷雞都冇用
你平時用開咩

可以打埋真水了
真水唔洗符

唔係話用戰鬥龍卷風勁D咩

530 4*龍 可以嗎？

真係唔知 一定用緊隻雞仔

*一直

duck

幾時打真水

無晒箱

是咪有真水打

遲到

Sor

我得姊弓46環....

打到

老泥速刷 0913110 -1

真水都可以瞓

真風兩場3130053

睇下片先得閒
隨時陪你玩

老泥 我練隻早見上去打得唔得?

有真水?

u開
打幾場?十場?

得 不過會難過防火角

真?我好TROLL

有冇位
想跟

考手速 好似係

7230096真水打到0015

咁旺場分分鐘夠開兩團
但大佬唔識分身

媽 好彩回得一個灰

我出返黎喎

我見滿左既

點解我個仔個ac同我ac音樂會唔同嘅

禁下角色拎石頭 睇下夠唔夠多10連先

教左個仔課金未

啊啊啊啊啊～慕慕我不能忘記你

用咩機？ 聽講有bug

Ipad

要搶1001 用依個標題

無機會 1001我搶

其實使唔使傾定水泡咩位

我仔果個好聽好多

好想抽慕慕呀
抽唔到慕慕訓唔著教
今日仲未抽慕慕身好痕
慕慕我不能忘記你

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

未

想問下真火20秒 虛空武530就夠？

好似534

未打主線

歌聲換唔換好? 定係留露等朱古力?

@noe 2599904

下

sor冇留意你係格離

ok u win

我仔個ac主線啱啱先開聖城

唔是咁⋯⋯

講緊主畫面?
過咗咁上下主線會轉

我@你都有人入左黎 仲謀殺左我 邊個用弓手仲爭近波波

殺埋禾

梳

我仲係哎吔吔吔
佢一直都係新歌

yeah yeah yeah yeah
yeah yeah yeah yeah
let's go

唔係必換咩

s巴null了

唔係呢首

寶寶

嗰首啱啱開始先有

我有朋友試過主畫面bug咗做活動歌
唔知係咪你個情況 你個首咩新歌？

咁我都照換咗先 應該都夠露用

咁幾時先冇

應該係Cinderella step?

新手想問下護符 每張覺醒2次 合埋一齊會唔會變4 定要逐張合埋同一張卡

是咪又係我害死係地

主線唔知去到邊就會轉

唔是

唔係

禾刀系第一次聽

你係咪播緊歌

係呀

Cinderella step

巧巧聽 唔想推主線

好賤巴一有水泡就企噝右邊數起第2粒

未聽過wo
馬上用老母手機dl 龍絆

好多時企唔準出界外

瞓教教豬

龍藥同王之威嚴max都係+10%
點解有人話龍藥加多d?

一出水泡就企定先 遠攻可以咁做

2圍多啲 用嘅閪水又少啲 入手又易啲

20秒真火有冇片/配置

其實一開頭個個都係呢首
不過衝主線好快就轉
啱啱開ser都有人講過唔想轉

狼妹唔理我

我都好似無喺隻驚入邊聽過

主畫面可以換歌就好

呢首好似聽過

食腸腸

Null巴好勁

可能冇開聲玩掛

神嬲

534冰雞 龍藥+背水符?
槍建未升爆得唔得

係時候要set信叫佢比人set音樂了

要求有個update 比我地轉BMG

冰g老泥 -1 4628915

我都未試過
好似要V534

已經開左黎聽,成個鐘

多謝S大佬巴士大佬同MK嬲

唔好係出面射攢散泡沫

真水 0706572

禾唔是大佬 岩岩流程唔是幾岩的

依家20秒一場阿耆尼, 1晚都farm到把V534

-1 -1

Spotify同apple music好似都有
其實可以熄龍絆音樂 再播歌打龍絆

追蹤水球會target距離佢最遠果個 所以你要醒水自己碌去佢身邊

...沒人信巴士佬了

等等

有情巴full

啱啱買咗Cinderella step

幾時先上紅蓮華

真水 2場
563 2612

16毛 我太天真了

比佬呃左兩場毛
有冇人幫我清

點解啲iTunes store 唔可以共通

0985951

未睇流程可以跟嗎？

又係我呃毛

招福羽子板

問得嚟應該full

搞多場正經了

係咪會場場5甩

夠人就得 我無人再跟

點解你要睇包莖h漫

咁早轉成人台

99毛

禁錯

咁樣明屈！

5027394

仲有冇場

5027394 真水

悶死左

打剩26秒好攰呀

巴士佬唔比我打羽毛球

想知姐 成人台冇分時間

真水 last -2
576 6732

拿 冇招福
出事架嘛

慘！

有冇位, 唔敢回毛

真係-2

要搵s巴先掂

有5%係會死 正常的

你地悶到真風羽毛球
玩咗咁耐

-呃毛司機

主要對h漫有興趣 唔係對包莖題材有興趣
不過睇過啲逆推倒劇情嘅都唔錯

禾都係喜歡觸手

觸手有無介紹

咪一撚樣

又講咸濕野

謝carry
場場都係兩甩

一定係寄生獸醫鈴音

但唔駛我跑

因為冇左招福

黑愛 啊

真係好好睇 痴撚線

係真水羽毛球

呢套好早追咗

我所有劍都係用依把野

d章儲得好慢

回咗兩場毛毛

我番睇咗幾次 之後再睇都係是但禁
冇乜邊套有佢咁出色

唔係兩場咩

打打打

原來整虛空534咁貴

跟多場

避咩

我係無料整

080-5111

有無毛 我一回打3場

我話last架喎
可以再打既
反正任回

因為你要整5把

冇 我拎隻40環羽毛球大叔同佬打
明明贏左都屈我做奶

080-5111
一場

FULL左小心

雙打

打真水

而家啲h漫好少可劇情咁豐富
以前個啲有鋪排好好丁 淨睇都好滿足

20秒一場老泥，點會無

真水雙打

都係唔整了，懶得真畢業
打多幾百場為3%

佢乜都齊 ntr 亂倫 強姦 輪姦 觸手
痴線

我整咗水短

我拆左水短整水槍, 而家有3把水槍

咁牙肥都睇得幾重口味

Siu 4

觸手同超大波完全唔識欣賞

升左攻BUFF 差一小小小小小小小小小過到22

係
但我麻麻地女大過男嘅 果啲好多都唔睇

我細過果時都唔識欣賞觸手

仲諗住你救世 點知你一野斬埋去

果招應該有用

岩呀 明明配合得幾好

明明佬粒波爆咗

想知咩事

我鍾意姐系

係law

我呆左跟住都笑左出聲

御姐人妻都少睇

如果啲人真人識我先再一齊入呢個post會點睇禾

buga 今日打左4刀 點睇

今日睇到隔離post 磁力王碌鳩勁大

我已經覺得好CLS
好邪惡既內心

佬表演一刀斬水波 斬死左自己

邊個post?

但禾個樣睇唔出

我個邊睇無

唔是尾刀
正

Thanks all

Marvel高層嫌前期反派太渣 下令洛基要有《X-Men》呢個角色咁勁

#80 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

識play

可能勁過Casio

外面是女的
內裡是男的
你同唔同意

佢入面根本男人黎

我同意 仲重口味過禾

鍾意睇咸濕嘢姐

新手入坑 係淘寶買左個石頭ac
抽到咁 仲需唔需要抽落去
見第一頁無推薦隻慕慕

只鐘意睇純愛

開得

最好直接買火紋三限同家康一套

唔洗接客?

細過禾都係睇純愛 大大下變了

有冇睇過純愛塗鴉

呢個勁多年前 已經唔記得講咩

連佬都咁認為
咁應該係真

接緊，你見我無入黎打珍龍

個石頭ac $20
平平地玩住先

好好睇
不過睇睇下斷左

會唔會-100名

有火紋3限同家康真係差好遠個排都說左d fd入坑

你變態咸濕婆

想試下玩先都ok既

呢套我睇到2x既單行本棄左
越來越無聊

純愛唔夠喉

講咁耐 拎都無條

拖太長？

咁夠架喇 打下劇情
主要升火屬角先
下個活動有用

呢排睇我們真的學不來

但係好甜喎 睇到唔想完

有冇link?

隻慕慕新手岩用？

d劇情太重複，講黎講去都係果d劇情，加埋屋企附近間漫畫店執左，就無特地去搵新單行本買

我睇漫畫幾集冇睇 真係好好睇

呢排都無乜選擇，做G時搵野睇，勁多異世界/轉生，海賊王又棄左，就是但搵野望下

同嘿嘿講

柚木n果啲都正常純愛

睇淫賤青醬啦
有尊尊cv

有教學未

睇結城友奈是勇者 同埋 可塑性記憶

個個星期心急一拳 盾勇 鬼滅

有無睇老師？

有冇人速刷老泥 20場

鬼滅上期節奏開始慢左，無左5分鐘體感

唔想睇動畫

有 不過都係漫畫版好

不過真係巧巧睇
仲有多羅羅

剩誰？

唔好督出黎就得
好似係

英雄學園出4未
等死禾啦

好彩冇玩

龍肥依家齊角既話係有幾多人？

連刷速刷老泥 683-9361

s巴求解答

自從第三階段就少上咗手discord

講緊公子 有個台妹carry禾地

歪呀

我知，我問龍肥依家齊角有幾多人，應該得s巴答到我

要玩龍絆

你自己都齊啦 除左妹弓

普池都有好多隻無
同埋4星我應該仲未抽齊

我都想問點解4星都咁難抽
開局玩到而家都無火奶

會唔會係咁呀

非洲人會係龍肥日補齊晒啲角

龍肥日我好少中人，中親都係龍
呢次抽左5隻貞德

真 岩岩補到大叔返黎
今次都唔到我威威?

報晒仇
幾時全大叔互含打真水

我啱先個ac又係勁多龍
早兩日noe妹望住禾係咁早龍瘋狂恥笑禾囉

116?

我今次肥日抽到3隻new人

係

我唔歐唔非

咁果個一定唔真正既非洲人

快啲推爆開新

唔歐唔非人

聽朝先

唔歐又唔非 但又話自己係非洲人
即係點

混血

點解？

要中應該果個pool就中
所以我係肥日抽到大返暗弓
應該都係唔歐唔非

爭少少點解要聽朝

同我爭?

你今日1001既機會
係0呀

珍牙

唔想開
一定超字數

OK你開

我應該混血
一半歐一半非

潛水了
Bye

我中咗唔開

你一半八兩金一半王祖藍

中

Me too

我一半catgirl 一半欣宜

1000

唔信